(世紀難題)究竟食賓賓印印慘定做魔法師慘

正皮：魔法師
負皮：賓印

利伸食過。

狗ching食賓賓食到賓周生野上腦傻撚左

狗ching收手啦好嘛